我的最親

知否此刻這對靈魂契約他生

親 相擁的不只這肉身

我共你沒有傷春悲秋

你唔係訓咩

愛到信念被年月囚禁

已把全部送贈

假意

人人常歡笑 不要眼淚掉

愛把距離和時辰鯨吞

我痛哭於你懷內 已然無從離棄

算啦 我算

美好的 沉澱了

看我這一臉傻淚 語言忘了

沒火花不要燒

再見

你知道就算大雨讓這座城市顛倒
我會給你擁抱

說再見為何不見

全部世事亦淪落陪襯
眼中只得身邊這個人

有你在左右就永遠足夠

雨天總要放手

點解

說散就散

無需講說話 多恐怖都一起怕

算了吧

我驚既唔係鬼
係你

原來我咁得人驚...
退場了

點算

你唔明

小妹蠢 要講白啲

又話訓

我好得閒呀嘛

唔了

無愛可失

我估

講笑姐

失了

有愛失

ok

我知

無

唔知你咩事ar 但都比啲溫暖你

我估佢諗返以前啲野 唔開心

一齊鼓勵塵塵

鍾仔 唔好成日諗返以前啦
雖然夜晚會情緒低落啲
你唔開心可以搵我傾計wo

邊個知

感情如同潭深 浸過世界各種名份

我的最親